國指會去到幾多點

近排國指越升越有，大家學得會升到幾點？

個人認為國指上年最高都去到10200，依家都升穿埋，個人認為可以去到11000起

今浪起碼11000